有冇巴打放題唔食三文魚刺身,驚有蟲?

每次見撚到都驚撚到瀨屎

係 有d睇唔嘅蟲

我一邊驚一邊食

我都遇到有一個唔撚食三文魚 真係智撚障 唔食刺身咁你食放題做乜春 翻屋企飲奶啦去

從來都唔食生野

命一條鍾意拎去

從來唔敢食放題

飲奶啦

你個朋友係咪性’萬‘

係咪又係個名叫。侑

屌 巴打你識佢？有冇咁啱

咁都有得相認？

有冇相

吃屎你話好5好

蟲上腦

佢係咪讀馬鞍山陳震夏

係咪呢個

袁國勇講嘢都信巴打個腦真係生草

巴打 你唔撚食 個腦都唔得有幾正常

見